接受唔到男朋友割過包皮

條賓周仔俾其他人掂過

請你到灣仔稅務大樓講出你嘅感受

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

想講健康檢查好多都俾人check過

好dirty lor

理解唔到

你個閪都比人check 過摸過啦 你老豆老母都逗過

乾淨D有咩唔好